(真正中華夢) 一齊睇下64前的中國人係點的樣

依段64前幾年拍的片(1985年拍)，有中國人台灣人香港人

點解入邊的中國人可以咁純，個個唔化妝對眼勁有神，明明只係差幾十年可以成個氣質唔同哂
依家男的似賊女的化妝整容雞

以前窮到食唔飽，但個傲氣同文化自信感覺仲有希望過依家聽到流眼淚，依段片傳遞的message先係真正的"中國夢"

依家既中國人=被金錢利慾熏心既人形豬
自私自利，同人類扯唔上任何關係

香港人都一樣
自私自利
個個閪口閪面 眼神空虛

呢首點睇

1966-1976年發生咩事？
傲氣？文化自信？